最近先留意到嘅一個Sony YouTube Channel - THE FIRST TAKE

THE FIRST TAKE
係日本 Sony Music 旗下藝人嘅Live版
好撚正 睇到藝人盡全力去唱真係燃撚咗

最重要果首都唔貼

利申loop左兩個月

未聽晒呀

好撚正

pish

Push

新歌

上星期先知有呢個channel , 仲要第一次聽lisa個首歌

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

推推
有聽開但唔知係sony

pish唔起
音樂台靜撚到

巴打識野

仲有酸欠少女

原來係sony....
我冇留意啲藝人係咩公司，仲諗呢個program都好勁下，可以叫到咁多人

小朋友聽叔叔表演啦

我都係YouTube recommendation 介紹識呢個channel

黎緊可能會有LiSAxUru

等緊aimer 上去
不過見佢Spotify 慢慢upload 緊

Apple Music都唔齊

米津 係sony?

SME Records Inc.（日语：）是日本索尼音樂娛樂（SMEJ）旗下的音樂制作公司，在2003年成立。

都有機

倒數30分鐘

首歌uru好癲

聽咗好耐
幫你推吓po

The best

今日首歌有驚喜，兩個人不相伯仲

呢首歌意境好好

推首冷門啲既

好正

遲啲好似會有suda

Uru

舊嘢, 十幾年前經常LOOP

今晚有Fes
有Yui 同緑黄色社会

應該星期五先有，今晚個段片似係鳩up個啲來

Sony呢個channel玩得幾好呀，佢地啲artist曝光率幾高，觀眾好多都唔係日本人來

當然某部分原因係因為鬼滅真係好撚紅

CHiCOさん把聲好甜
個樣都幾有氣質

Milet 最高

有冇人睇緊fes vol2
陣間有yui

綠黃色社會好正
等一陣 YUI